覺唔覺韓撚比人厄錢好抵鳩死

2000蚊搵人代購 都係無飛
抵死啦
不過仲好
入場又係聽狗吠
韓撚比人厄到仆街都唔抵可憐

人地外國大band都唔洗咁貴 睇班人咪下嘴跳下舞就貴咁多

正皮左
韓畜

Yes

男人J av好優都好過你地班自己肥閪

你老母呀肥婆
呢2個種類既男人都唔會要你

次次見到韓撚比人厄都心涼
屌你老母新聞都唔撚睇
個腦裝屎嫁 咁撚易信人
搵人作野包團比韓狗屌都信呀柒閪 屌你老母死韓狗